迪基亞定古圖？

迪基亞 喺雲高爾摩連奴時期成日一個救全家
但踢完18世盃之後表現下滑 有排仲成日派膠

古圖 13-14喺馬體會拎西甲 之後喺車表現都算穩定
拎完世界盃金手套去到皇馬就開始柒
記得上季有場歐聯半場比人換走 但之後開始上力 皇馬最後拎西甲佢功不可無

迪基亞
古圖

迪基亞今季好番好多
基於理性 我撐古圖

文迪啦

唔計力架

負皮

食屎狗

你都係揀古圖

二五仔自從離開咗下體會之後廢到而家

原來佢都29歲

我淨係鍾意屌你

啱啱黎皇馬係幾廢，之後算係咁

都唔止算係咁

gay

係呀

係
上季都救咗好多單刀同遠射，仲好似破咗個唔知乜不失球記錄

迪基亞係國家隊廢撚到喊

全盛迪基亞 而家古圖斯

印象派

Kepa啦 一份人工一次請哂球員+領隊兩個位 抵玩

Oblak

印象球迷
係得第一季廢
第二三季好勁喎

成就上古圖斯高過迪基亞好多

而家係古圖

迪基亞曼聯除咗為錢真係唔知做乜撚
早幾年過皇馬已經攞三四個歐冠啦